和理非非 轉圈轉圈 克警共你

煙彈常常傳給你
食粒子彈莫再'呢'